我姓譚，個仔就出世叫咩名好？

要霸氣 請出招

譚詠麟

譚近平

譚道德

譚得菜

譚仔

你都係想我哋答譚仔啫

譚德塞

三哥

（名稱已被人使用）

譚罐

譚尚鏡

譚書記

譚喜

譚德塞

譚得失

譚非凡

譚陳馮富珍

譚生菜

譚育嬰

譚李勵分

譚．甚麼戀愛無需深愛

譚得塞
譚詠麟
譚仔
譚音樂
譚嗣同
譚炳文
譚三哥
譚深
譚甚摩
譚何容易

譚水化合物

譚惠珠

譚冠希

更正:譚冠

譚火核

譚戀愛

譚耀宗

譯賓周

譚貪探

譚話

譚三哥

譚上頸

譚真一

譚敵人
譚憤怒
譚讀書無用

譚瀝架

譚(淡)左啲

譚突塞車

譚何容易

譚笑風

譚力架 英文名 Nigga Tam

譚道德塞

譚高丸

譚情說愛

譚德菜

譚志東路二段的人都有一個人都有一個人都有一個人都有點點名的創作者都市更新處在下週五活動後面有些事件發生後面的問題？我們的生活方式與否是不是要是家人所以才能在一起了。我的確如此。這個人生都會有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點

譚仔三哥

譚譚你的看法

譚江柏。譚詠麟老豆！

譚王
譚傑王

譚子豪

譚殺

譚受成

水魚

譚俊賢

譚情說愛
譚何容易
譚罐曲奇
譚判專家

痰得菜

譚何容儀

譚笑風生

譚健榮

譚天

譚志東路二段

育嬰

譚譚情
譚說愛

譚中學生應否談戀愛

譚咩名好

譚武肺

得suck

譚宣塞

痰德suck

譚耀清

譚媽媽，Tamama

譚賞鏡

譚可清又名垃圾清

譚克仁

譚文豪

譚志東路二段的人都有一個人都有一個人都是在一月時代廣場跨年夜在這種東西我就要被罰停在這個世界！但、在美國紐約及新澤西州紐瓦克市⋯⋯有些不能讓步？但在家！但在家休息時間接受了！但在這裏也會這樣想過這些東西向快速道路祥和公園管理處今天說？你？你要？你要的東西也都會很開心😃？你要的東西也都會很開心😃？但你知道什麼、他不、他不知道自己有錢

得菜

譚吐

譚仔三哥雲南米線啦，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話⋯⋯

譚冠

譚知己

譚霸氣

譚仔米

譚何生

譚世衛

譚奶共
譚宗國

譚淡

譚近平
譚月娥

譚維維嗰啲嘢都唔知點解我會唔會有人話我，我都係咁樣嘅話，我都唔知點解我會唔會有人話我知你係唔係好多，我都唔知點解我會唔會有人話，我都唔知點解我會唔會有人話我知你係唔係好多人都係咁架啦，我都唔知點解我會唔會有人話我知你係唔係好多人都係咁架啦，我都唔知點解我會唔會有人話我知你係唔係好多人都係咁架啦

譚夜方天

彭于爛，跟我姓

Hi,係咪叫我

譚無汗

屌！鳩post 咁撚多人覆

譚仔三哥雲南米線啦，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話

譚仔 括弧 三哥
身分證有冇得用括弧

譚愛國

譚力加

譚錦程

譚繼歡

譚憤怒

譚冠
年年考第一，乜都攞冠軍

譚添

詠麟

我都受寵若驚

一定係譚上頸

譚塞那

譚得塞·支那

德塞

譚言覃

譚維朱